[放酒] 響17 2013年特別版 武藏野富士

疫情搞到冇工開
放支酒搵生活費
早幾年前去日本買番黎儲
未開過
外盒新淨
冇花冇凹
有意番tg

Tg?

@jamesdaguy

Can’t find

@pizzagaboro 先岩